傷心時會唔會心痛？

我唔開心時個心就會揪住揪住痛
好難受

有冇人傷心時唔會心痛?

試過一次
同初戀散左嘅時候

冇

我成日都唔開心到個心好痛
不過的確只係關於另一半既事先會心痛

想當年我同佢同班
散左之後 日日望住佢同我玩開班朋友
有講有笑 摸手摸腳咁
之後我個朋友仲話鍾意左佢
我每一日個心都好似比刀插緊咁
去到畢業果日我都係冇勇氣去表白
係我一生人最後悔嘅事之一

而加無心痛咪得
向前望

我都會因為你心痛而心痛

你形容得好貼切